其實笑個別事件呢四隻字同大陸人自嘲食元素表一樣

笑笑下就算
政府做野越來越冇後果
又冇議員跟

有冇人類學巴打可以解釋點解人類會笑笑下就算

狗官管治